山西臨汾大教堂遭公安炸毀 教會牧師拒絕加入官方三自教會

【山西臨汾大教堂遭公安炸毀】
【教會牧師拒絕加入官方三自教會】

星期二上午，山西臨汾市派出大批防暴武警進駐該市金燈台大教堂，先把教徒軟禁在家，然後用炸藥炸毀教堂地基，然後拆毀整座教堂。

早於2009年，政府已開始游說金燈台教堂楊榮麗牧師及其妻子，加入官方的三自教會，由宗教部門直接管理，但遭他們多次拒絕，及後他們被判七年勞教，2016年才獲釋。

今次臨汾市是以商業發展用地為理由，清拆金燈台教堂。
金燈堂教堂現有信眾五百多人。

#拆教堂
#山西臨汾
#宗教自由
#有線中國組

原本:

耶撚：係上帝既考驗

有無開住SPEAKER 播LIGHT OF THE SEVEN

神既安排